可以在海外成立類似Russell Tribunal或China Tribunal的民間法庭去審判黑警的罪行嗎？

可以在海外成立類似Russell Tribunal或China Tribunal的民間法庭去審判黑警的罪行嗎？

羅素法庭（Russell Tribunal），由哲學家羅素成立用以審判美軍越戰罪行的民間法庭：

簡介:

中國法庭（China Tribunal），審判中國活摘器官一案所成立的民間法庭，最近於2019年6月宣佈中國政府罪名成立：

新聞:
成員:
中文版判詞簡要:

其它民間法庭: